將軍澳被狗截 check 袋身分證 好撚惡

家長話好危險唔好返學啦 ！

係黨鐵入面周圍走

唔惡唔係狗